<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
	<title>HILE GEFALLING?</title>
	<meta name="viewport" content="width=device-width">
	<link href="css/style.css" rel="stylesheet"> 
		<link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans" rel="stylesheet">
		<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/font-awesome/4.7.0/css/font-awesome.min.css">
		<link href="https://use.fontawesome.com/releases/v5.0.6/css/all.css" rel="stylesheet">
	</head>
<body>


	<!--Registation Form Start-->
		<div class="wrapper">	
		
			<header>
					 <p><br>HILE GEFALLING? </p>
					 <p class="monster"> <img src="img/monster.png"></p> 
			</header>
		
			<div class="content">
		
				<div class="form">
						<ul>
				<li><input class="ph" type="text" name="username" id="username" placeholder="NAME"></li>
				<li><input class="ph" type="text" name="email" id="email" placeholder="E-MAIL-ADRESSE"></li>
				<li><input class="ph" type="text" name="telefonnummer" id="telefonnummer" placeholder="TELEFONNUMMER"></li>

			</ul>

			<div class="legal">
				<div class="flag-switch">
				  <input type="checkbox" id="check1"/>
				  <label for="check1"></label>
				</div>
							<p>Mit der Absendenstimmst du unseren AGBs, Nutzungs- bedingungen </p>
		
			</div>
				<div class="ball">
					<a href="https://google.com.ua"><img src="img/buttonbg.png" width="100em"></a>
				</div>
				
		</div></div>
	
			<div class="footer">
				<div class="social">
					<i class="fa fa-youtube" style="font-size:2rem"></i>
					<i class="fa fa-facebook-square" style="font-size:2rem"></i>
					<i class="fa fa-instagram" style="font-size:2rem"></i>
					<!-- <p class="inline"><a href="https://instagram.com"><img src="img/instagram.png" width="5%"  style="margin-left: 24px;"></a>	</p>
					<p class="inline"><a href="https://youtube.com"><img src="img/youtube.png" width="5%"></a>	</p> -->
				</div>
				<div class="thanks">
			<p>Thank you so much for <span class="heart"><img src="img/heart.png" style="width: 0.7rem; height: 0.7rem;"></span>JobUFO.</p>
				</div>
		
			</div>
		</div>

<!--Registation Form END-->		
<!-- LogIn part Start -->

<div class="wrapper2">	
		
			<div class="head"></div> 
					



				<div class="left-side">

						<img src="img/left.png">

							<!-- 
						<div class="shadow">

						</div>	

						<div class="sm-shadow">

						<!-- <img src="img/ufo.png">	 -->
							</div>				
					</div>

					<div class="right-side">
						
						<div class="title"> <p>Ihr <strong> Login</strong> zum <br> Messeformular</p></div>
						
						<div class="form-l">
						

						
						<ul>
							<li><input class="ph" type="text" name="email" id="email" placeholder="E-Mail"></li>
							<li><input class="ph" type="text" name="telefonnummer" id="telefonnummer" placeholder="Passwort"></li>

						</ul>
					</div>
		
				<div class="pin">
		<img src="img/jobufo-logo.png" height="50em">
		</div>
			

				<div class="legal-l">

				<p><i class="fas fa-lock"></i> Passwort vergessen?Kein Problem!</p>
		
				</div>
				<div class="ball-l">
					<a href="https://google.com.ua"><img src="img/buttonbg.png" width="100em"></a>
				</div>
				
			</div>
	
			<div class="footer-l">
				
			<p>AGBs, Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinien</p>
			</div>
		
			<!-- </div> -->
		</div>
<!-- LogIn part Start -->




<!-- Javascript 
	<script type="text/javascript">
		if(window.innerHeight > window.innerWidth){
    portrait = true;
}else{
   portrait = false;
}
	</script> -->
</body>
</html>
